唯唯好慘 求下你地唔好再同人講佢去咗69遊行

我地香港人欠咗唯唯

一定係移花接木

推